西營地用naturehike班撚樣嘈夠未

屌你老母要嘈翻屋企嘈啦

Dklm 訓唔撚柒到
班死MK好撚心返屋企啦屌

佢喺你隔離都唔直接同佢講